[POE] Path of exile - 2.6 Legacy league & 3.0 Expansion

3.0將會有10個ACT!!!!!
唔會再分cruel同merciless

新skill gem !!!!!
新Unique !!!!!
新system - Pantheon !!!!!
ES將會NERF !!!!!

FREE TO PLAY
各位巴打準備番黎啦
未玩過既新巴打都快D試下啦

Timeline
February 14: The Fall of Oriath Announcement.
February 16: Legacy League/Content Update 2.6.0 full details.
March 3: Legacy League Starts.
Late April/Early May: The Fall of Oriath Beta begins.
June-July 2017: The Fall of Oriath full release.

國際服官網 :

台服官網 :

國際服Discord群

台服RC群 26975567

好難想像poe團隊100人都無

ES收皮!! ES收皮

即係下個league 都要打4x3

擠牙膏 日日出少少news

支持

下個league咁廢唔撚玩啦

下個league challenge 會送披風

hc分分鐘都好刺激 咩league 都係咁玩

因為都end 唔再game

披肩個物理效果真係有誠意過翼好撚多

LEGACY LEAGUE
屌你唔洗更新我都買到LEGACY ITEM啦
又唔係未NERF之前既LEGACY
同STANDARD一鳩樣

疊埋心水等3.0算

有錢人口氣係唔同d

主要除左item以外都係想俾人感受下某個league係點玩，e.g 我個時玩左warband無玩到tempest ge 未趁今次玩下囉，你可以當flashback咁玩

我自己就想試下breach+beyond+bloodline咁清下圖睇下可以有幾瘋

巴打部電腦好勁?
咁不如換埋bloodline做perandus

識玩一定係 triple beyond

咁唔洗等啦
你BREACH LEAGUE是但一張MAP洗BEYOND詞
再開 BLOODLINE就得 3C埋單

havoc之前試過，唔work

beyond 同 bloodline 要 double

下個聯盟話就話遺產聯盟
但玩果d同傳奇裝都玩撚過晒
好明顯用來拖3.0

3.0先係有新野玩

2.6 打算hea玩或唔玩就算

Legacy league 應該先正wor
咁多種唔同變化
冇咁悶
我反而幾期待

請問國際服AC去邊度申請? 都係係撚咁送我去台服 屌, 國際服個官網點撚樣先入到, 想學下英文都唔撚得

試下打poe ggg search

試下依條link，直接去creat an account

入到了 唔該哂巴打

今晚5點會有2.6 消息,同新聯盟公佈

1000% facebreaker

被巴哈呃左

12/40 footprint
24/40 weapon
36/40 portal

wtf真係有

我想問玩ele coc vortex 點解都用cyclone 黎做attack gem
胖shiekd charge 得唔得嫁？

本身coc有cd
但始終cyclone個攻擊頻率高d
用盾衝可能黑仔幾下都爆唔到

因為我懶 想farm map 禁實shield charge 算

用assassin shield charge應該冇問題

但ass d傷害又好似唔夠elementalist黎

其實cyclone都可以㩒實既
試下唔得先再轉囉都係嗰啲裝啫

下個league 實一街都係facebreaker totem

出到古董fb先算啦

仲有double legacy BoR

3xx dps Soul taker
1000 Kaom
1000 Facebreaker
220 BOR

我想問下如果atziri's disfavour 傷害係10分
crit varunastra大概有幾多
想玩crit warchief但係唔知值唔值

唔方易出

1000血甲 1000 facebreaker, 舊鼠頭 舊雙爆手呢d古董一定變撚晒t1難出既裝啦
大佬出齊比你真係唔撚洗玩又變左crit build既天下

仲有5xx es 大ci

Ek同fb都有新unique jewel
應該可以一戰

CRIT同唔CRIT點比較

唔係不嬲都係SHIELD CHARGE咩
而家COC仲用CYCLONE?

大家都係dps
同據我所知disfavour non crit大力過好多crit build

成個天賦樹 裝備 技能串法都完全唔同
唔好玩啦大佬

Disfavour 10
Varunastra 5
Crit varunastra 3

利申9up

玩crit build最緊要係base crit
基本上無6%以上就好無效益
一係就硬食玩刺客

當有碌木係度俾你任打，邊個打得快啲，點解會比較唔到？

唔通搭巴士同搭地鐵又唔可以比較邊個快啲到囉喎

我計過唔開水，滿charge，用increased critical strikes大概會有75% crit (用scion個assassin ascendancy)
其實算接受到?

咁你比哂兩邊天賦樹 裝備同技能串法出黎啦

最想要就係1000血甲

legacy unique係唔可以落divine 否則會變番新版本既數值

祝大家打到801%facebreaker

currency tab on sale

諗定個EK build玩先

FREE MTX BOX 開到lighting weapon effect 仲抽到個footprint

有人整理左所有legacy比較好既unique

支block水

諗多左啦 應該同BONE NOVA差唔多

bone nova邊會點projectile speed

2.6 EK分分鐘可以一發清屏

台服玩好多倉同skin 轉唔轉國際服好 不過應該skip 2.6 等3.0

祝你好運

2.6新聯盟解下挑戰算
3.0先係主角

好似2.6之後仲有3.0beta 然後先3.0

話說最近國際服, 新加波分流係唔係好DELAY?
呢幾日都係百幾PING?

之前明明係40幾PING佐右

新post留名

終於100 BHC

巴打仲未入礦洞2樓搵個比人鎖住既人

少左一點skill point

諗起巴哈個薩雷冇一次練高過90都當自己神手

我都係hc 新手咋...隻人岩岩先85
果d咩atziri 都唔敢打
shaper 睇樓上講起碼死50次更加唔敢掂
岩岩先做完merciless 個lab
好痛苦但係好刺激

死多幾次就識玩
岩岩玩hc個陣都好淆打uber lab
而家過完無情升到75lv拿拿聲打uber lab拎昇華
shaper都係今季用電爪先打贏
但都打到手震 要logout左2次先打贏

唔係幾撚明, 點解而家新加波分流,一直維持百幾PING,

冇佐以前40PING既快感

係巴哈你識上國際服FORUM抄下野已經係神級
是但係POE WIKI COPY幾條式 自己代個數 就已經可以屌哂所有人

新人準備由台服轉國際服留名

新手玩台服 想問下依家 野蠻人 玩熔打仲行唔行得通

玩到

基本上 係咪全轉火 同 必中 係咪最好點

唔係好知如果要偏坦要點樣點天賦 除左大粒果啲 例如 閃避轉做甲 之外

台服電爪靈投最近轉刀鋒
夾埋玩過三個league
第一次玩到咁後輕鬆T15
17EX準備收埋最後個9挑戰拎埋對翼
第一次過T15 第一次農6key uber
可惜我只係識抄build
拋磚引玉
大家打算咩build拓荒
諗緊震地/火圈（圖騰）/其他以裸奔頭為主嘅build

Self cast flameblast 其實直踩到 Shaper 都得
咁仲算唔算拓荒

不外乎高血高甲避免俾人秒
然後用即時/加速吸血之類回滿
有額外傷害避免(block 之類)就當bonus

依家因為點錯雙手錘既天賦 無可奈何之下用緊果把唔會暴擊 兩倍物攻既雙手錘 我應該換咩武器好 或者有無雙手錘係岩熔打

用kingor雙手鎚 點avatar 、overload
或者用火斧 點必中

2.6
Ek同冰沖 配新珠寶
睇落好似好勁

但總係覺得伏伏地

到時唯有等班鬼佬測試先

等睇MATHIL表演啦

glacial hammer唔知splash幾遠 如果范圍OK既話 應該玩得過
100% convert to elemental damage + overload + cold pen

EK就唔講啦 得一條PROJECTILE唔可以算係AOE
記住佢本身正面係10條PROJECTILE
除非全轉火玩擴散
冰沖唔洗串高投並冇解決問題
一黎打小怪唔差在果D傷害 二黎打多血王肯定會換走高投
所以差別不大
至於HAMMER
想搞笑可以玩

SPLASH幾遠都冇用
有地震比你用

ek 多10把nova咁噴 屌 ek從來都無清怪既問題 最多都係唔夠投速 飛得唔夠遠 問題係力水
玩物理係呢個年代都係玩中毒
點解要玩個疊得慢既技呢 bv好地地
要哂資源去搞cast speed
咁不如玩弓箭中毒 去谷攻速仲抵 彈幕 龍射都有得散彈

fp純粹係方便 但力水 同埋 要投資cast speed 單體又無散彈

基本上玩呢D二線技能都係FOR FUN
唔好諗力水

ek nova 其實用 trap 會好好多
一嚟projectile speed 問題細咗
二嚟冇咗以前掟落啲怪中間但係淨係清到一邊嘅問題
三嚟用coated shrapnel 可以 psuedo 7 link
比起bladefall trap, passive同裝都容易攞到projectile damage

有時諗下點樣用啲招先好玩加嘛

poe trap 同mine 玩落個節奏真係好鬼笨手笨腳
卡住卡住咁 好唔爽

D技有加強我已經滿足

你適合去巴哈寫攻略

點解
利申中文版睇得好辛苦冇去過

有三件新unique 兩支武器有無連登仔有idea點玩

隻鞋唔防埋毒地 加血唔夠多
支槌無乜新技既話都係eq gs個d
支杖就

支槌jugg 用好似幾高傷

過到450dps既話就真係高啦

3樣加埋有冇1粒點金石

成個星期, KEEP住登入睇下,
新加波PING 數, 由百幾, 跳撚到去2百幾

睇來好似去唔番原本既40PING,

唔通到時2.6 要玩130PING既 澳洲分流

支火仗玩 cast on melee kill/crit 穿vortex 有無得諗

AUS琴晚玩幾順WO
順過SINGAPORE

唔會特別好過而家已經有嘅武器
仲要蝕咗個offhand

佢加好多fire dmg 去spell 下wo

想問下有冇人用karma koin ,想買個$60 packs 但佢得$50
如果我分開再買$10 ,可唔可以分開2次入?

要係karma koin個網到合拼兩張卡
但有次我比佢食左其中一張 之後無再用

已買,正式入國際服坑

仲有成星期
點撚等阿

次次開league都無時間玩

由廢青到返工
今個league hea玩

返工就開始會明點解一定要EFFECTIVE BUILD同死都唔會玩垃圾

睇心態啦
我返工之後就唔想跟人build玩同chur challenge
得返少少時間就用自己方法享受下打機算
唔係就好似返兩份咁

國際服求加公會

ID:c_CLOSSSS

add me
IGN: HotShotBF

雖然已經季尾, 已經冇玩了,
但我而家都會每日LOGIN 睇下有咩特別

不過新聯盟會玩番

另外巴哈話2.6會出現最高415 pDps既soul taker

睇完個balance preview
ranger howa build好似會更撚勁

3.0再見

愈勁就愈貴

玩過一次 唔會再玩

快d 出新tree啦 想配下點
同埋佢無提es nerf 係咪2.6無份

Spell應該無咩分別...
2.6唔會搞es and double dipping

有1000血甲 應該仲有life build berserker 玩下

淨係搞咗 vaal discipline
唔好同我爭legacy kaom's

Vaal番件+1 千血kaom

睇你心態既姐
覺得一定要升到100lv 清曬d end game content既就無計啦

但bf nerf左 天賦buff都未必補得番

靈投啦

0投同屎一樣

elemental hit 啦

睇PATCH睇到流口水 不過想等3.0先一次過
多啲嘢玩

最憎近戰(唔計bf)

[img]https://星期四練波，聯合道
🙋🏻‍♂mary 業仔7 Aaron
🙅🏻‍♂猩猩 jerry波77

3/3，蒲岡村道22:00 jam比賽
🙋🏻‍♂mary 業仔 Aaron jerry
🙅🏻‍♂猩猩

請各位盡快回覆/w86f43ix[/img]

咁難服侍架又要用爪又唔要近戰
warchief啦

玩過bf就接受唔到其他技
melee果d又唔中意 range果d又冇bf咁高dmg咁爽

日日都係到倒數

即係當年reave 屌打全部近戰技一樣
bf 仲要低 manacost 又自帶攻速buff

岩岩轉左國際服電緊電爪BF 打到第二個難度 想問電爪要點升級 同埋跪求多隻22電爪 依家先45lv

完league先黎玩

隨便買啲elemental one-hand 開herald ice+thunder 用住先咪得

仲有八日

門檻珠寶:
所有的門檻珠寶現在只需要把他們放在範圍內有符合40點要求的屬性點就有效, 不需要實際上投資40點.
因為這個改變, 許多以前可以疊加多個珠寶效果的現在都有最大數量限制.
現有的許多門檻寶石都有數值或是新效果, 例如:
重擊門檻珠寶現在讓重擊有20%造成雙倍傷害但是最大數量限制為2顆.
毒蛇打擊門檻珠寶現在讓毒蛇打擊擊中時, 每層毒有10%機率讓該次打擊獲得不潔之力. (8層毒=擊中時80%獲得不潔之力.) 珠寶限一
戒備打擊門檻珠寶讓周圍友軍獲得護體持續20秒, 限一

睇唔明近戰攻擊擴散係點buff

範圍"改動
所有"增加技能範圍半徑"都被"增加範圍"替代.
目前, 一個範圍技能來說你投資越多"增加範圍半徑", 他所增加的範圍是遞增的.
ex.20%增加範圍半徑->40%增加範圍半徑所影響的範圍比100%->120%少.
改版後, 過多的範圍天賦/寶石投資會開始有報酬遞減效應.

改版前的40%增加技能範圍半徑= 改版後100%增加範圍
因此, 許多範圍技能寶石會在寶石升等時同時提升基底範圍.
光環以及詛咒的基礎範圍已成二.
因此, 近戰傷害擴散輔助在改版後擴散的範圍增大非常多,每一級輔助寶石升級都會增加擴散的範圍.

轉巴哈

改大左個範圍

我諗佢想講得melee splash冇俾人nerf
所以會同其他範圍技相差冇咁遠

仲有8-9日就有新聯盟
到時先玩啦,CHING
歡迎到時搵我一齊玩

肥肥同hs係咪唔玩2．6

你邊位=.=

肥龍

玩阿
有遺產裝用
點都要撚下手既

火球珠寶唔限既話可以裝7粒
不過冇可能

唔玩meta
for fun
反正刷下map都係輕鬆9xlv

又有買野送mtx box..

上次買box送box兩個都開stash tab...

諗緊買唔買好

又要食麵包

AFK左兩個League, 有冇HC玩家一齊玩?

教下我D新野

OP...

無意識到aura都無用

火圈再次滅亡

fb唔再需要插aoe

睇vaal reave 同 eq個度先見到個nerf有幾大獲
得正火係buff

hea玩囉應該
3.0先係重點

attack life build..

玩弓啦屌

物爆弓之肥肥

呢個年代玩元素啦仲物暴

Pathfinder la/barrage 2.6更加勁

但你係物爆弓始祖

今個LEAGUE如無意外應該VAAL SPARK同VAAL FIREBALL最適合開荒
如果單個FIREBALL AOE清唔到一堆怪就換VAAL SPARK

仲未有patch note 嫁

唔好嬲J住對新鞋先

話明星期4先有

可以點玩

GGG越出越hea
鳩出一個拖到3.0

Breach係最多人玩既league喎

講緊2.6啊

如果ggg係暴雪咁既規模
屌撚死佢
得咁小人手 做唔切就係做唔切
出番個懷舊league俾新手or遲玩既人感受番以前既野都算唔錯啦

btw暴雪d3已經去到屌我阿笨果種境界

新人留名

今個league係俾大家過渡到3.0
一下跳去3.0 實好多人嘈點解乜都nerf

應該NERF到最少有一半BUILD係連ACT 10都過唔到

act 10睇怕起碼guardian level

70LV 難極有限

仲有幾個鐘就有patch note睇

實有好多精彩既野係入面

當年近戰打馬拉凱諗起都想笑

更新左100樣更新同冇更新都冇人用既裝

Death rush同auxium 都好有用

等patch notes

出左2.6 full patch notes

有排睇

喂屌 council得番兩支箭

真係3.0見
完全冇新野

Howa 勁好多

BV bug 無左

半打拎去

最慘係議會弓同bv 毫無先兆直接死亡

其實我唔鐘意玩bv maintain住d刀數好撚煩 個操作好唔爽

Bv從來都無死過
鐘意玩bug既當我無講過

諗住ggg會3.0先改

改BUG既方法同時NERF左BV
BV本身會放多一層1LV BV去落CURSE/拎CHARGE

議會弓逼你插個低投落去

傻的嗎
用佢不如用150crit multi個把

prophecy league
史上最垃圾

未nerf之前既council都唔夠death's opus高攻
Council = 垃圾

未睇晒howa 係咪無nerf 反buff ?

印像中講過2.6唔會郁佢

pyre 而家得番40%conversion

Reddit有個league starter vote
Flameblast毫無疑問拎第一 總數12%

用番cold to fire + avatar

yes same idea 聽日出埋tree 試下點先
想玩coc vortex

個patch note都幾撚長
長撚到 有d要等睇中文版算

AVATAR = 冇 EQUILIBRIUM

一件裝轉哂又係on9左d
不過 可以用cold dmg可以點燃隻手套

食少左d 火傷node

轉點elemental, area 同 spell damage

唔係嘅話c2f + pyre 都叫轉到90%

我諗住後者算 差10% initial dmg 個ignite應該唔差太遠掛
不過仲未check d 技能aoe 細左幾多 都唔知vortex夠唔夠大清一pack

可能要用proliferation代替 inc aoe
elementalist 應該影響唔大

PROLIF AOE一樣細左好多

玩d唔食aoe既技囉屌

howa st

爪政賦勁撚到

The scourge又會炒起

完強了

st 狗都唔玩

點解d 人話電爪st 升lv 好順 上次升過用細howa個時好唔順手 傷又唔夠秒怪
之後都係fb shield charge gem lv1咁升

有無用全能鏈同腰

細howa d dmg夠你頂到打圖wo

mo 因為懶得執lv up d 裝
係咪差好遠

遊俠區D傷害天賦密到打杖咁

Ranger依家有40%物轉冰
唔洗再用Signal fire

ranger既年代

DUELIST唯一既雙吸賣點都冇埋

btw 2.6出左passive tree未

出左好耐

以後見到箭袋都要執了

話說thunderfist變番1-100電傷 偽6L

想當年

連登有台服撚？

Mo

RIP Drillneck

未必
除非係 t2up wed 同 crit multi 再加 點傷 攻速
就算變50%都係照用 最緊要可以量產vaal加1箭

個碌 10力加2到4火傷既權杖有無得諗
血版howa

國際服係咪有得中文化?

無乜技揀

一日有hotshot
一定有中文化

molten strike 2粒wildfire thres jew
塔埋embar 同taming戒有無得諗

清圖慢

有a大定hotshot啊
主次不分

Frost blade好似有得諗 86% cold pen

咁癲

Unique jewel 30
Passive 19
Gem 37

我好鐘意呢招 個effect 好似武俠d劍氣

玩VAAL FIREBALL驚搶唔羸VAAL SPARK
玩FROST BLADES又END唔到GAME

玩想玩嘅招就ok啦
唔好俾隻game玩返轉頭

玩支Starter賺錢先玩其他build

今晚?
聽朝?

pizza stick

可能直接totem轉玩grand spectrum

新手一問
如果Flameblast 拓荒可以行到幾遠？

現階段無野係flameblast過唔到

諗住著1000血甲,
玩電球, 有冇得諗

totem 插完瘋狂鳩行 等lootfilter 提你先番轉頭

千血甲電球締造傳奇傷害佐生存力

係咪冇人玩self cast flameblast

有
search "Shaper down on budget 5-link"

雙 hysteria weapon lightning ball 超勁
而且唔洗6-link用1000血甲冇問題

粒野個pen剩係食melee個part

姐係散出黎個d唔食？ 咁撚戇鳩

留名學野 姐係咩玩法

starter build 係咪flame blast totem 最易上手
之後有咩技好玩

訓教去

玩fire spell既留意Nycta's Lantern
41LV用得 捱到你夠錢買6L都唔係問題

30%element damage
--------
30% spell damage
此物品上寶石受到等級 10 的火焰穿透輔助
此物品上火焰寶石等級 +2
此物品上寶石附加 63 至 94 火焰傷害

又唔錯

有冇EK BUILD可以借黎COPY
見佢個珠寶打360度好型棍

玩下FB TOTEM呢D行路BUILD先

點解你地咁堅 記得d unique

今晚就開啦,
玩新聯盟既巴絲打們
可以入來呢個discord 一路吹水, 一路玩

等你番來阿, billy boy

鑑定得多就會記得

睡前一推

有冇2.6漢化

起身打機喇

this ching,ho lun ging

屌 係咁STOP RUNNING/CRASH/DISCONNECT

3c買到

依家1c

我3ALC買左

聯盟開佐啦,

想入公會 / 或者 吹水一齊玩
可以入來discord

或者密我 IGN : HotShotBoy

今晚屌完女番去入你公會

請見諒,
如果玩番既話, 可以密番我地
會收番你地

this character is not online

食飯沖涼,
轉頭ON

百度云：链接： 密码：n7jn

补丁工具、还原包等其他下载：
国际, 信息, 正式版, 有情人, 眼中钉
PS1.本次2.6.0更新，需要调整的内容很多，完善尚需时日，望大家见谅！~
PS2.为什么下载需要崇高石？论坛设定如此。游戏规则，大家多活跃一下就有了。

2.5.2d 之后 GGG 取消版本信息文件 导致 自动打补丁工具失效
我重新修改编译 新版 PatchGGPK 免校验版
但是大家打补丁前 一定要备份 GGPK文件！ 一定要备份 GGPK文件！一定要备份 GGPK文件！ 重要的事情说三遍。
以后新的补丁都需要使用这版补丁工具才能打补丁，旧版的用老版补丁工具。

中文版補丁

有冇人知Ancient reliquary key有咩用?

Map黎 入面有得開legacy 出黎 詳細唔知

玩totem flameblast
玩Templar定witch好??

成年無玩, 番黎玩下新patch 先

有無人用完漢化會彈error??

好耐無玩，近戰撚仲係咪咁頹勢

近戰係咩黎
好似已經DEL左

正常,
佢個漢化係 臨急臨腳整兇來,
好多BUG,

過多2日等佢再更新好既完整包

同埋用漢化包果D 記得 安裝埋果個 方准圓字體

先會變字型

係唔係有公會可以入

去 群到問可能會快d
但好似有幾條link

玩緊freezing pulse升lv係咁死

公廁FB totem兩日83

this ching 會否太勁

個包修復番 寶箱顯示唔到詞綴既問題

Same here
清唔切怪 成日死係breach入面

唔知點解breach d rare怪又硬又痛
玩flamebast totem 只可以企邊邊打

Totem打breach好難 自己好易死

Drop rate好吸引 次次忍唔住開

今晚應該開始玩
新珠寶果D BUILD係咪全部都係垃圾

唔係d可以瞬吸站椿build 打breach=on9

點睇ziz個starter build?
FB Totem levelup 再轉 spark+vaal spark

應該 有一半人會咁玩
d ign一街都係pizza/fbt

fb totem 打冰breach = 食屎

開SC拎走D特效比條友嚇親

第一日有人pm我問我個名後面個fb係指乜
佢估facebreaker/facebook

肥肥係狗係公廁
係食屎狗

駁唔到

冇信用卡可以點儲值
好想買個通貨頁
求教學

um...好似去OK便利點買,,,,邊種卡,
就得?

More

冇珠寶轉vaal spark
ziz有人供裝點撚同

on99=.=

留晒d breach石遲下轉build打

你上discord 問一問
我記得有條友係OK便利店買店, 課點

PS1.本次2.6.0更新，需要调整的内容很多，完善尚需时日，望大家见谅！~
PS2.为什么下载需要崇高石？论坛设定如此。游戏规则，大家多活跃一下就有了。

2.5.2d 之后 GGG 取消版本信息文件 导致 自动打补丁工具失效
我重新修改编译 新版 PatchGGPK 免校验版
但是大家打补丁前 一定要备份 GGPK文件！ 一定要备份 GGPK文件！一定要备份 GGPK文件！ 重要的事情说三遍。
以后新的补丁都需要使用这版补丁工具才能打补丁，旧版的用老版补丁工具。

百度云：链接： 密码：pi5a

补丁工具、还原包等其他下载：

又出佐新既中文包

50C一粒姐

玩wtich Flameblast Totem
除左呢招同落flam summon
係咪要落埋冰矛屈藍球?

百度下載近排唔知點解勁慢,依家10KB 下載中

不流都係咁,
次次DL 個包 ,明明勁細舊野
但都要10幾 20分鐘

記得係呢到 DL埋果個 方准字型體 , 如果唔係改完中文版, D字會好柒柒

供完裝 ziz又一日grind十粒鐘 好快回本 到時佢大把野r

crit?
我覺得orb of storm 好用啲
ice spear都得嘅

已經想轉玩bow build 典算巧

你fbt唔係開荒咋咩 夠錢咪轉

係呀記得N年前玩圖騰要用冰矛屈crit
唔知玩Flameblast洗唔洗
同埋係咪唔洗落咒詛

都唔知幾時先夠錢
又要煩玩ts定ice shot
仲要諗埋玩assassin raider定係inquisitor好

支relic reach 係咪最初prophercy個時最勁個把？

玩CRIT就唔好玩WITCH
要OVERLOAD就放風暴球

哦 應該係

咁仲唔係ass reach重出江湖

relic roc一定貴到仆街 仲要咁多relic
用住death opus 平d又唔係差得好遠

咁玩witch應該配咩技??

6L成功

我唔知點答呢個問題
flameblast totem non-crit?

WITCH FB係玩火傷點燃DOUBLE DIP
暴擊主要係觸發OVERLOAD
如果想玩暴擊就玩INQUISITOR 無視抗差好遠

好想玩witch coc vortex ignite build 但pyre爛左點算

加COLD TO FIRE囉
留10%冰傷冇乜所謂 可以試下開HERNALD OF ICE落CURSE

想買點又冇信用卡嘅巴打
可以OK 買強國淘寶錢
再買karma koin
USD10:RMB66.6

咁relic reach of council 勁好多，dps高仲要4 additonal arrows

但death opus依家都要1.5ex

relic reach of council 點都貴過DEATH OPUS啦而家都係開得兩三日, 用住先

death opus 都好貴

儲緊錢買喇
仲要買鼠頭雙爆手 drill neck又要錢, 6連把弓又要錢

Energy form 貴到癲
20c個陣無買食家後悔死

儲錢6link左先，6link左就賣左佢，再用d currency黎6link多2把，再賣，再整，不出2個星期headhunter都入到手

咁多運咩ching

Orb of Storms + curse on hit support + Elemental Weakness +Flammability

咁配得唔得??

有double curse咪得囉

你地會做unid chaos recipe定係id晒啲裝嚟賣?
我自己一日玩得一陣好似好難賣得出咁

前期窮撚仲要買d res 裝就unid receipt啦
快快手儲番十幾c 買左基本野就去map啦

已開新人
ALL IN左把death opus玩assassin

依家既話儲recipe賣C啦
進度慢既話基本上你打到既裝係無人會買

齊晒升LV裝
升LV快過火箭

qotf 而家抵唔抵玩 想玩行得快既build

冇抵玩過

想問下玩自閉mode跌寶率係唔係高D?

no

Life base黎講唔錯

life base我不如玩獸腹/500血甲

King of the forest crit version
要玩嘅3.0 nerf 之前好玩喇

仲有半個幾鐘先放工

申請karma coin入完之後可以直接入poe點？

唔洗申請,如果想買既野唔夠數就買2張然後去佢官網合卡

EVASION再高都好 都係可有可無既屬性
可以單純當佢係加血加跑速既甲

點解成日app crash 好似台服冇咁嘅事

熄multi thread

又一件6L

BTW DEATH OPUS玩落去冇我想像中咁大力 唔知係咪關未成型事

玩Posion 龍卷?

係
可能D GEM屎同D天賦未點晒D CORE
但D CRIT NODES都差唔多點晒, 得28爆

同埋得3000DPS鬆D

暴率幾多 飾品有冇物理點傷

跟Mathil個build?

未講 得51LV
同埋用TS打D細體積單體怪好廢

係呀 玩ASSASSIN

係唔係支付寶購物卡?

DEATH OPUS主要係暴傷高
暴率唔高冇意思

等到80LV昇華埋點齊晒D爆率野睇下有幾多CRIT先諗用STEEL RING定DIAMOND

建議大家裝PATH OF BUILDING
可以IMPORT自己個人物落去
自己轉裝轉技加天賦都會即刻SHOW你換完既DPS

直接模擬啦

都好

呢舊野本身已經好好玩

PLAN撚完都係得40

係咪未tick hv power charge

TICK埋得54 CRIT ON99

點解會咁古怪 assasin 6粒power charge 都唔止加14咁少

大隻仔好似冇點+1 MAX POWER CHARGE
佢成個TREE都冇點過

番去開我舊個隻ass reach 睇下先

加左ASSASIN未 可以TICK埋CRIT IS LUCKY

係咪冇入accuracy
佢個crit chance會計埋命中

CRIT IS LUCKY就75
我已經轉埋個頭做熊仔頭都係得咁低爆 如果唔玩PIERCE轉番正常箭袋谷CRIT既話就應該高爆番少少
但而家pierce都仲係好勁 nerf左drillneck就算

accuracy我有個手套要70lv轉 加300幾

一抽mystery box中raven wing

整一整 換左個手套就變左57%crit

accuracy 好緊要
因為crit要計兩次命中

Ass. 上唔到滿爆都係低
同埋可以用jewel推

硬係覺得升到上去係唔會同個PLANNER EXACTLY一樣

肥肥渣ga 等我放工幫你諗啦

JEWEL堆暴擊哂9氣
暴加成勁好多

又係我中文打手出現既時候

漢化補丁網

PS1.本次2.6.0更新，需要调整的内容很多，完善尚需时日，望大家见谅！~
PS2.为什么下载需要崇高石？论坛设定如此，游戏规则。大家多活跃一下就有了。

2.5.2d 之后 GGG 取消版本信息文件 导致 自动打补丁工具失效
我重新修改编译 新版 PatchGGPK 免校验版
但是大家打补丁前 一定要备份 GGPK文件！ 一定要备份 GGPK文件！一定要备份 GGPK文件！ 重要的事情说三遍。
以后新的补丁都需要使用这版补丁工具才能打补丁，旧版的用老版补丁工具。

百度云：链接：[url] 密码：s8p2

补丁工具、还原包等其他下载：

其實好簡單
你去ok 7仔 買淘寶錢（手機要裝apps) or 叫你有玩淘寶嘅朋友
跟住係淘寶網搵有賣karma koin 嘅鋪頭 (最平見過USD10 :RMB66.6)
佢會比條code 你 跟住 你去poe 官網 shop - > buy points
最底有個karmakoin pin 打返個 code 入去

有咩唔明再問我
強國野自己take risk

不過poe 好似得5$ 10$ 20$揀
所以我一向都10$ 10$ 咁買 續張入

無點數 但今次supporter 個披肩好柒唔想買

一係去ok買mastercard既禮品卡 當信用卡咁用
有一隻就可以自定買幾錢既
有d就 100 200 300 500咁既
對幾多就自己搵 500就一定夠買60usd

跳樓ed

點解手機要裝APPS?

係唔係間間淘寶鋪頭都用到呢個方法比錢?想買張100USD既KARMA KOIN

有無poe ac name, 開個character tab 用path of building 幫你睇睇

我玩火球都玩到想跳樓 有冇高手

AC: noknok0427
角色: Nokkkiiiii

我都係玩呢個BUILD
而家打王都係靠POISON打
而家諗住轉玩FIRST SNOW既FP
有冇好建議

想玩返
台服定國際服好D?

因為宜加冇左支付寶卡買
一定要apps 開QR code 比收銀嘟
比左錢之後你個 淘寶銀包先會有錢

國際

岩呀

而家點晒爆擊nodes full charge真係得54.1x 爆

睇唔透 支弓本身+埋charge有assasin 唔係成10% base咩

係咪要跑埋uber lab先

5藍波 2.5 base crit 把野7點幾 合計 10base 先得50可以話一係個人有問題一係個腦有問題

大隻仔點藍波既又

就算唔點 4波都9.5 未計粒石又1.9
加數都唔識

玩緊末世弓用俠客都50幾爆無波 有既60幾
玩刺客 渣把仲高base既得50幾

咩石

介唔介意po啲stat嚟睇
而家咁都係雞同鴨講

increased critical strikes support

係公司

佢真係雞黎

咁你咪係鴨

咁邊個係鴨

支弓7.5 刺客2.5 inc crit 1.9 齊頭12% 5個波都250% tree多200% 65%以上啦wo

撚緊MERCI LAB拎上邊果兩點定係藍波果兩點好

藍波

冇CRIT冇未來

俾我嘅話cruel已經狗衝咗下面四點先

BTW要落CRIT CHANCE架?

你玩resolute technique bow build?

聽左大隻仔9UP

佢玩得咁快
merci lab同uber lab對佢嚟講冇乜分別

睇唔明雞腸

你計下crit chance再自己決定啦

唔落CRIT CHANCE玩乜鳩CRIT

師兄你用brightbeak為左shield charge跑快D? 認真你換做Doryani's Catalyst/Divinarius 會高攻番好多

同埋你可以用orb of storm + power charge on crit 拿power charge, keep住4個power charge 應該ok

Amulet可以換D有crit multipler ge, ring 就可以考慮換diamond ring

4L就真係難搞D, crit damage我覺得換control destruction/conc effect會好d, 我個人認為crit damage粒gem CP值偏低, GMP可以的話轉LMP

tree就好難comment, 不過可以點Elemental Equalibrium? 反正你都開HoI

純個人意見歡迎其他ching指教

有啲多藍波build真係唔洗落都cap到

我見佢最後果粒連CHAOS DMG MA

放工先睇到
記得再覆

不過就咁睇
HoI 係唔會幫到 fireball proc EE

除左爆果下之外
但係多數情況都係冇用

肥肥係有D料到

問題係唔洗落都應該高爆過我先岩
末日弓 先得7 我落左8.9
死弓 7.5 加埋昇華已經10

其實無視抗
POWER CHARGE 條鍊會有
把槌要用黎沖去維持VAAL FIREBALL 換左DPS好似加好少

不過今個假期應該會換一隻角色開地圖先

我唔知咩class嘛

暫時出得兩個diviner strong box 機率低到

肥肥玩暴擊弓好野

又更新??
求post漢化

食撚屎吹波

上頁有

換左CON EFFECT好似真係好打左

A大大 嬲啦

以後可能冇漢化包用啦

【几点说明】
1.汉化补丁是否收费？汉化补丁是免费提供、免费下载、免费使用。但不包终生

【几点告诫】
1.伸手党请注意你的素质，积点口德，不要变相骂人？没有谁是欠你的！

[2.6.0e]汉化补丁v1.0 [双切繁体

百度云：链接： 密码：scuo

补丁工具、还原包等其他下载：

最新、过期补丁合集下载【于首发后2-3日补上传】：

學英文啦

唔得識睇,都唔會睇英文,

一定要睇中文

例如你想買60$USD 個個咪買karmakoin 1張10$ 1張50$ 然後去karmakoin官網合卡

落OK買張MASTER卡咪得囉,搞咁多野先買到

其實大家係單機玩定係會組埋一齊玩?

單機派

其實我係1874
呢邊個POE POST好似多人好多

你好似係玩開d3嫁喎？

有冇人上個LEAGUE買過女王杖
個價會唔會跌

呢D公廁貨, 無論咩league都趺硬

跌到幾多
1個月後先跌10C就GG啦

太耐冇玩近戰
想問下如果點左攻擊必中個天賦
玩冰技仲冰唔冰到怪

玩vspark高手可唔可以教路下點谷高個dps
清怪仔好快好爽 但入boss房就含撚
4l spark得20k 打boss完全唔夠力

會冇左爆擊嗰下
如果有link嗰粒15% freeze嗰粒gem都可以冰

要爆擊就唔好點嗰粒

ssf

crit multi

預佐
你玩得電球 / VAAL 電球

根本一早預佐, 打唔到BOSS / 高T MAP

認命吧,朋友

都無理由黃圖BOSS都打到嘔嫁
用埋電水啦WO

玩左POE好耐 但次次都升到7X就放棄
原因唔太知7X之後要做D咩 ..
每次放棄既時候見人玩直播玩到好爽又會DOWN番
想問下今次2.6 係咪都係要玩BV? 我見到兩個BUILD好似都幾多人玩

求比意見 之前次次玩都係用BV 但係唔知點解都愈玩愈廢
每次玩都會跟捉人地D天賦 技能 裝備

玩乜BUILD都好 最緊要知自己D傷害點黎 咁先知點UPGRADE D裝
可以試下用PATH OF BUILDING玩下 試下換件睇DPS升趺

越玩越廢係因為bv比人nerf姐

玩完火圈圖騰 之後death opus再玩番crit bf
準備升第3隻人玩先祖

SSF 玩到成身咁既裝

上季FPS=200
今季FPS=20-40不停跳
我企定定都得20-40
有無巴打知點搞?

SPEC:
6700K
16GB RAM
980TI

試下更新display driver

成部機reset再淨係裝driver+隻game都係咁

台服物價太西搞到想轉返國際服玩
有冇人可以話我知有冇記錯
國際服係揀咩區是咪都係同一個server入邊

poe 垃圾

crit hit係自帶100% freeze chance

唔crit ge hit就要睇gear/gem 加埋ge freeze chance

另外quote from POE WIKI:
“Base freeze duration is 60 milliseconds for every 1% of the target's maximum life (before party scaling) dealt by Cold damage, up to a maximum of 50%. If the duration would be below 0.3 seconds, the freeze effect is not applied.”
簡單黎講係freeze ge duration短過0.3秒就算100% freeze chance都唔會 freeze

國際服無區，得gateway，gateway姐係同經邊個國家入server差唔多意思

其實我係D3出之前已經玩緊POE既國際版
之後出D3先停左
其實POE係好玩D但我D FD唔肯再玩

用緊DirectX 9?

3樣都試過
都係一樣

上官網問

288買KARMA KOIN先平得幾蚊
屌用Paypal買算

屌
件件神裝

Elementalist Facebook totem
想死
少血 脆皮

900es甲
自己Craft?

20粒FUSING 連到件6L ES 甲

利申: 跟ZIZ 去新手村 拎連結石 係人地身上 搖下搖下,咁就得佐

-96

真心問
國際服外掛情況如何
台服真係見到都嘔
同埋幾多ping左右

一樣有外掛, 但冇台服咁撚倡狂
大約100PING佐右,
但唔算LAG, 微微DELAY ONLY

見d人craft珠寶用改造石+蛻變石洗到2個靚詞先用divine orb
用完divine orb之後唔靚再用chaos洗
咁chaos洗完咪將前面個2條詞綴洗走 前功盡廢?
求解答

唔係divine 係regal
chaos會刷新粒jew屬性，洗走哂d屬
所以jew係咁難craft架啦，同人買最實際
同埋比盡你3詞攻擊屬性都係十幾廿c貨，你自己alt 再regal 個本都係番到

新手入坑 想玩閃打 有無平build推介

大隻仔玩毒爪靈投
琴日仲諗緊得唔得 而家D野又貴晒

升新人運 話黎就黎
打個物理王breach就跌左呢個出黎 咁就8ex

90血UP岩岩睇左賣到9粒EX

公平咩

已經有人用緊mathil新個個poison st farm shaper

SHAPER有咩好FARM

買電爪轉BUILD

其實係好old new
出左必中盾上個league已經有人咁玩隻爪
大隻仔雙持 我發覺真係撚化d跟風狗
本身個build又少物傷 雙持多25%物轉混同40爆傷 同攻速
對比必中盾 唔洗再搞命中
拎到既野我諗仲少過盾
基本上都係scale粒 added chaos dmg同飾品既大師混點傷

this ching , ging ar!

學到野 咁其實用靈投定BF好

如果係毒build就感覺上st佔優
因為投傷係天賦機係易拎過aoe傷
雙重加成就易d
但bf對攻速既投資就唔洗太多
但st係吸血吸魔上比較蝕 因為一來一回有time lag

其實靈投勁喺邊
上個聯盟都由電爪靈投轉刀鋒

召喚靈投打手 hotshot

不過唔想玩番舊build 但又得呢個係最撚勁 facetank所有野

肥肥又半途而廢

你個頭就半途而廢
儲夠30粒ex就轉電爪神build啦

靈投緊係用黑鯊

我自己想跟佢玩依個
有冇巴打可以解釋下?
點解佢個靈投變左第二D野既?
同埋佢個爪難唔難整?我見36LV就用得
打到爪番黎用機會石轉定點?

SORRY太多野問 唔該哂

skin ,
個爪好撚平, 係街邊隨街汁
平民BD

巴打係咪當左佢係黑沙果類game 要自己合成把武出黎

btw 番到去9秒9放撚左個圖騰盾佢先

哦原來係skin 姐係靈投所有效果都係skin明了

之前有玩開d3 新玩好多野唔明

粒item rarity gem好撚冇感
唔裝粒野反而跌左兩ex今日

有冇巴打Legacy D currency 多得濟想賣
想收返些少黎榜身

11粒ex用黎做咩好

扔落地下

賣俾上面條友

你就想

11個

整成實物掉撚死你啊

掉我吧

有$就玩下golem build la, 下個league 9成都nerf

垃圾afk build有咩好玩

搞到我即刻改造咗隻tornado shot

點改

原來上個LEAGUE我個電爪 WB +500%攻速
唔怪得用光槌都冇果種感覺

屌佢老母GGG, 商城又出靈投SKIN 特價,
又出 鳳凰新翼SKIN

好撚吸引阿

課啦仲望

中文包打手HOTSHOT出現既時間

漢化網站:

请各位新手不要再打过期补丁（包括对应的还原补丁）了，出了各种问题来问我。我也没办法。。。如果要打一定要必须备份GGPK文件！！！

【【【！！！注意！！！】】】

对于打了补丁出现各种问题，请仔细看一下！
1.补丁往往后与游戏更新的，所以你打补丁前，先备份游戏GGPK文件，并确认补丁是否适用于最新游戏版本
2.打过期补丁，这个国际服常有的事，老司机可以尝试，萌新不推荐，打过期补丁会出现各种状况：游戏奔溃、进图掉线、贴图错位、技能物品显示错位等等问题。
3.如果不小心打了过期补丁怎么办？备份了GGPK文件就可以用来恢复，或者等打新的功能补丁或还原补丁。
===================================

[国际服] [首发][流放之路国际服][2.6.0f]汉化补丁v1.0 [双切繁体]

百度云：链接： 密码：0jvz

补丁工具、还原包等其他下载：

最新、过期补丁合集下载【于首发后2-3日补上传】：

下個10MB 野要下成半個鐘

佢個垃圾空間係咁,
通常你重新DL過, 會好過係咁等,

屌又出新patch 洗唔洗更新得咁密

this ching識貨阿,
一齊用中文版,
中文版 ho yeah!

滿懷希望咁升左隻正火,但一到65 個刻用到正火個下,突然又唔想玩正火

我一路用SR+CWCS+firestorm重痛過正火,雖然我得4000血正火一定唔痛

正火洗圖都洗到破產

賣咗d gems 買regret orb 點過哂d claw notes

番屋企買件es甲 買多兩隻電爪 買多條腰就可以升下新人

this ching, 叫佐你玩360 EK
又唔聽

辣殺build打單體食晒屎

個中文化好難搞, 搞完彈GAME

dum兩個file入去replace晒咋wo

簡單, 講解下點使用教程

DL visualGGPK 新編版果個,用來開隻GAME GGPK

然後DL 2.6.0F 新版+還原包(備用)

直接掉2.6.0F 解壓包入去 空白地方果到 (唔洗解壓出來)

記得裝埋 方正准體 字型包

入GAME 系統設定 語言 SET番中文, 聊天語言 繼續SET ENGLISH

搞掂

有咩方法維持個map pool ，依家打到去t7-8, 好易斷圖。因為我玩正火+ Scorching ray, 點金d 黃圖一出減最大坑、減life regen就仆街 ，浪費哂

琴日都係咁做，但一開game就彈
今晚再試下先
ty巴打

控圖
至於你玩RF 就預佐好多MAP都打唔到,
冇法止

得左得左 唔知點解之前唔得 TY 巴打 可惜LIHKG冇得賜酒 如果唔係一定請你飲酒

正火唔係貴在D裝 係貴在洗圖
不過END GAME裝都係天價

巴哈有條ON9仔寫文吹正火 一定又害好多人

正火呢d 垃圾技都有人玩
btw差個頭同隻戒指就準備升新人玩電爪bf

識得玩一定係玩 電爪0投

靈投我有skin 但真係唔慣掉歪少少就炒粉
魔同血吸得有delay

你=技術渣渣
我=完全冇問題

0投又型,又棍,又遠攻技

bf 型過 st wor
d 觸手係咁郁

新手一問
STANDARD
LEGACY
HARDCORE LEGACY
分別係咩,應該簡邊個玩?

LEGACY
最普遍人玩

HARDCORE LEGACY 挑戰自我玩

STANDARD = 冇人玩

丟自己腳前面啦

個漢化整極都唔得
係咪將所有野拉哂入去POE FILE就得?
全部都唔洗解壓? 個方正准圓 呢?
補丁工具(新版) 入面係咪淨係搵Visual GGPK 就得?
我試過拉左方正准圓 VisaulGGPK個FILE 同2.6.0f_cht_new 跟住開 VisualGGPK load 完之後再開poe 都冇得揀中文

DL visualGGPK 新編版果個,用來開隻GAME GGPK

然後DL 2.6.0F 新版+還原包(備用)

直接掉2.6.0F 解壓包入去 空白地方果到 (唔洗解壓出來)

記得裝埋 方正准體 字型包

入GAME 系統設定 語言 SET番中文, 聊天語言 繼續SET ENGLISH

又係我呀
巴哈依家吹緊依陣風

其實D隻爪係咪用機會石整出黎定點? 好難打出黎咁喎
D人講到量產又性既
所以想知道下

平到爆既爪,你上多D poetrade就明

新手玩左陣,想玩女巫火舌圖騰
但發覺2.6無人開POST教(巴哈/官網forum)
得2.5版本,今個版本係咪已經玩唔到?

因為火舌已經唔係潮流,
但你要開荒既話, 都可以玩 圖騰火舌/火圈既

我都係見正火buff 左範圍先玩啫
依家開左新人玩刺客用弓，玩damage over time

冇人玩滅世弓+烈焰心?
5倍轉傷wo 台服而期開始黎料

老老豆豆 2.3先入坑 今次玩呢個league覺得好過癮
以前啲裝原來咁OP
上次breach對我啲對手嚟講有難度
就算抄build都抄唔到技術

2.5個SKILL TREE同唔同2.6個個一樣?
如果係既話我應該可以睇番2.5 D POST黎學玩

咩玩法

轉番電爪bf 法國冇以前吸血吸得咁勁
都已經成千智 未buff得3000幾dps

台服META
唔係熔打正火咩

通常巴打們Chromatic Orb 同Fusing 係邊到同人換架? 又係上邊個trade網?

poe.trade

見到mathil 玩雙爪玩到識飛咁又要平,搞到我想跟風玩

但點解佢唔點VP

最緊要有粒珠寶混傷吸血

D裝冇武器元素傷

成千智一定唔係最高傷既配置

滅世弓附加元傷
件甲1點元傷=0.1-0.2混傷
仲要每次轉換都加落混傷到 大大力
仲有25%受到元傷轉混傷 =免疫
好西勁wo 1日 5c->1ex

物傷元素傷混傷有齊

冇錢買裝啊屌

襯未有STREAMER BUILD 入定先

弓手build永遠既弱智

[国际服] [首发][流放之路国际服][2.6.0g]汉化补丁v1.0 [双切繁体]

注意补丁版本与游戏版本保持一致的重要性

请各位新手不要再打过期补丁（包括对应的还原补丁）了，出了各种问题来问我。我也没办法。。。如果要打一定要必须备份GGPK文件！！！

【【【！！！注意！！！】】】

对于打了补丁出现各种问题，请仔细看一下！
1.补丁往往后与游戏更新的，所以你打补丁前，先备份游戏GGPK文件，并确认补丁是否适用于最新游戏版本
2.打过期补丁，这个国际服常有的事，老司机可以尝试，萌新不推荐，打过期补丁会出现各种状况：游戏奔溃、进图掉线、贴图错位、技能物品显示错位等等问题。
3.如果不小心打了过期补丁怎么办？备份了GGPK文件就可以用来恢复，或者等打新的功能补丁或还原补丁。
===================================

百度云：链接： 密码：b7iu

补丁工具、还原包等其他下载：

最新、过期补丁合集下载【于首发后2-3日补上传】：

中文化網站:

neversink filter :

搵唔到有FORUM討論個BUILD 有冇參考PO睇下點玩

再等多幾日 等mathil出新build先買兩隻頂convert chaos dmg 爪玩 而家好似15-20C一隻

右上角 currency market

咁撚貴買災害仲好啦

其實SSF有冇話加drop rate或者其它好處?

有人 LHC SSF 100lv左

肯定係d日日煲機既死毒撚

vaal fire ball

肥肥

岩阿ching,肥肥 ho ball!

死毒撚

慢慢玩一定夠時間比你100

D物價我以為玩緊台服

d ex貴撚到on9

除佐EX 升得好快
其他裝備來計,我覺得冇咩大問題WO

裝備咪又係要用EX買

ice shot + passive轉多40%然後冰轉火
總共有（330%+90%+200%)*0.2 姐係基礎物傷既120%額外混傷 玩埋raider 同蛇咬手套 double dip projectile dmg
有無計錯數

ETUP大神 144KEY 神抽
[url]

REDDIT網友計算了他損失了多少錢

物品數量增幅輔助=350c
虛空心靈 x2 = 1000c
雷語 = 175c
永恆寶珠 = 420c
腐化寒息 = 75c
以上物品總値=2020c

144條 古典總値=5760c (40C一條)

他損失了3740c

建議模擬下先以免中伏

得返部macbook 好想打機
以前有玩開
又唔想買部windows機玩
但係macbook好似玩唔到

到底係BUG同外掛摧毀左物價定係條ON9鍊搞到咁

條項連好勁,
基本上周街D人都用呢條
+100%數量,
突破天際

唔用根本玩唔到落去

以前有 而家MAC版好似已經冇更新

下載緊 更新到最新啊

利申: 我冇用....,
打到就打到,打唔到就打唔到

今日用番新加波分流,
竟然變番30-40PING

咁堅

可能冇人玩 我都QUIT左

國際服再唔BAN BOT短期內可以反超台服
EX OR NOTHING
慢慢FARM黎比外掛賺錢啦

條鍊太癲，普通人都易賺錢左咁多
何況外掛

今個聯盟仲ON9係條KEY
遺產電水, 同1000血甲,
難抽到, 根本1D 都FEEL唔到玩緊遺產聯盟

外掛遺產數量套裝加條鍊 功效出撚哂黎

下個LEAGUE玩台服算
起碼玩家先打到既野會值錢

玩hc
物價正常到不得了

唔想玩logout online

諗住quit game用哂d chaos佢
30c出左件862 es甲

我想問下國際服有無guild可以收我

Legacy_Shav_

應該有940ES

人黎 拎去打靶

想問下而家仲有冇可能買到breach supporter pack
個披風好靚但我嗰陣未玩國際服
contact support有冇機

我見有舊pack 買架喎
碌落少少睇

原來冇 sorry

使咩講sorry我直接contact support試吓

今個league 已棄
覺得legacystone 好煩
成日要又插又拔
同埋 死左一隻80一隻70
唔想再過三次
死到冇技想玩

有d野，錯過左就係錯過左

softcore等緊你

我驚接受唔到物價
唔算係日farm夜farm
我上個league hc玩block
買齊頂屬 格檔水 aegis doriyani(串錯) 權杖
都係150c攪掂
仲資助埋個fd整爆炸箭build

希望佢之後出d靚d嘅嘢 咁先有動力轉嚟國際服玩

呢個LEAGUE唔玩冇損失
要遺產冇遺產
粒石又一定會入CORE GAME

已棄了
等3.0

冇你中文化點算

升到95先棄
差2lv

我都係拎咗武器造型就收工
懶得拎個黑洞 雖然好似幾靚

各位 3.0 玩台伏 定國際服

今日解左36
portal幾正
其實者係開鎖匙個個portal

台伏比狗玩

100C一粒EX

升咗?
尋日好似仲係90

已經去到98喇

個4個essence 點樣易解d
玩咁耐得1個remnant of corruption

痴撚左線

睇個勢同台伏一樣

留名1ex:100c

好多人仲用緊國際服個物價打J
去台服比幾十蚊做大爺仲梳乎

屌 官方仲話咩CHAOS冇以前咁有價值 所以唔值錢
收撚皮啦 除左外掛出產之外 邊個會有無限既C去搶住換EX推高物價
一般玩家FARM 100C好撚簡單咩 仲要唔係每個人都會搬RECIPE

咁條鍊又真係出多好多currency，加上玩既人多左chaos產量相對都多左，不過當然外掛就一定有關

正常人出多左CHAOS = 出多左EX
唯一既情況就係永遠用大量RECIPE FARM既人
即係外掛 正常人到一定時間就唔會再用RECIPE

c平到咁點解無人spam整rare算

換EX真正意義係賣真錢
玩家手上既EX通常係換返C

各位巴打 小弟岩岩玩返台服 又咩技能可以易d白手興家

可唔可以share吓條link

公廁長

100c+2粒ex 卒到呢兩件野 爽賺10幾ex

火舌拓荒最強

玩POE玩到死RAM

我覺得係因為ZANA詞彙改左？之前都會用C開下佢d聯盟，e家有聯盟石減少左C的需求，所以個價跌左？

WTF 106C/EX

chaos跌到點都無乜所謂啦
反正36已做都係AFK既節奏

係台伏點左對空向出黎

啲C趺價趺得仲快過我打
買唔到DISFAVOUR啦

點解元素CRIT KB WANDER 用襯都係揀電傷武
其實係咪eDPS高既wand就得

vinktar

判官就係 因為所有元素傷都無視抗
其他因為穿透只會插一樣 電傷係最高攻
光環同點傷所有都係電傷最好

師父明白了
BTW WANDER點升LV先快

驚已棄等3.0
24成就+94lv就算

跑速就是一切

今個league 先開始玩吓個atlas
complete tier 1~9
+10以上淨keep shaped 就係咁簡單？

ging ar ching

complete咗70個map
收咗十個shaped strand返嚟玩
出咗1個shaped mud geyser 3個shaped dunes 1個shaped strand
係咪黑仔

你唔需要FARM咁多張MAP
一張就夠 AROUND果張MAP去控

一個簡單例子
FARM T11 STRAND既話
你只會跌T1-T13既圖
T14以上既圖唔關你事 唔會打到既野控黎做乜

我諗住見Mud geyser都幾好打就shape埋
點知而家打strand出mud geyser多過strand
打mud geyser就乜都冇
係咪應該reset返mud geyser去unshaped

唔需要有T12

紅圖正常1換1
你有冇用加map drop 既league stone bloodline nemesis onslaught
有冇roll monster pack size 有錢可以roll double
同埋shape strand可以用下白色 黃色sextant 所有additional monster mod 都可以加map drop
做齊都冇map跌就快D照下鏡

OK 放工買幾張strand reset埋乜GEYSER玩吓
thx bro

T13 14 15 16全開
ALTAS 70斷死你

altas 87都易斷圖淨係點金唔落蚊香

me 80暫時未斷 仲有成堆t9/10
未買過紅map 剩係買league stone
不過前面果批strand t12 落足點金加釘

同埋chaos roll double pack size

strand果d唔值得咁洗啦
要洗都洗t14,15果d 多經d啦都

fuck strand

都係頭果幾張strand先咁玩
而家D map多D 就剩係alc 同 pack size
冇pack size打得好唔爽

幾時出beta資料

ggg 係咪話legacy 之後直上3.0?

有 beta3.0
測一個月佐右

要玩bêta 要抽中先有
E.g. 知名實況主，有課金patch包

之後先會正式推出3.0

好期待3.0
未出3.0都唔想再練新人
成日想玩多幾款BUILD但又唔想再打N次malachai

ex價格趺番

認真 有冇LL build 好玩
除咗ek 同kb

仲有無人玩緊

國際服hc legacy啱啱死左人留名

所有BUILD都可以LL
LL只係一種增加傷害同光環既手段 冇野係會BUILD AROUND LL

一排冇玩玩返
留個名先,有咩開荒推介
有D想玩火球

Ancestral Protector果D?
我就係玩開正火 但係玩得好廢

ssf玩uniqud裝真係好講運
好似spell同totem易d玩到

有無人會玩3.0beta

錢問題姐

有冇人玩緊台伏 不巧普通 一齊玩

有冇台服玩家 開個tg gp？

3.0幾時開

3.0 es

國際服legacy league延長到七月中 應該再之後？

你開？

冇tg wo

down 未有lor

等我開返個一齊chat

一齊傾下傾 3.0睇黎ES會玩完

砍得好大力
life又buff 左

唔係大力咁簡單 直頭死亡 冇得吸

本身預佢nerf es/vp/gr 其中一樣
點知全部一齊

明明好好玩 點解咁少人

搵多d人入黎

呢個SEASON 已經完佐

棄住GAME
坐等3.0

推推推

佢直接改版上3.0去到第十章 究竟計劃左幾耐

騰訊泵左水就好心佢請多team人啦

請多team人搞xbox

mao kun reef一個breach出左mirror同ancient keypoe已完滿畢業還左心願了！！！！

(已過shaper)

隻game仲啱唔啱新手玩?

如果台服 你預自己一個由普通打到無情完哂劇情先再有人同你組隊

但如果卡 劇情王 你係世頻到叫下 都好多人幫

我上巴哈睇一轉 好似好多人棄哂坑

岩呀 講真 玩不朽專家先比較岩新手玩

標準物價好貴

玩召喚系 新手打到無情第4章都冇問題
係無情第4章d王先難打

打紅門果d落標準練啦

3.0 es收皮

傻鳩先玩台服

有無人討論下scion 個buff
ranger 個邊幾有用

Totem es 仍然係最強build之一

等佢成個passive update完先諗

唔識英文呀 ma 起碼台服可以同台仔傾下計

未睇patch note
有冇link

有中文包架
係d裝同台服譯法有d唔同
你想傾計咪入d台仔/香港人公會囉你估真係係世頻r水吹咩

佢咁改完es冇得leech=得番秒回es既build

唔係無得點vp昨咩

車 我你台服都係係世界頻r水吹 有時r到網返黎架

不過要不朽專家先得
好人d仲會帶埋你升

你知唔知台服點解要r裝?
就係d物價貴到on99咪要問人r囉
你問下國際服d人會唔會好飲台服咁要r裝黎打機咁撚柒喇

不朽專家其實物價唔高

咁你買左D咩神裝

其實 見佢出3.0先返黎玩lol

放棄唔到 台服d Skin 同倉

6丁友 由台服轉左國際 返唔撚到轉頭

咁咪放棄國際服囉

唔知到時有冇得玩 3.0 BETA

買個beta support pack就玩得

唔買啦,
但唔知到時會唔會抽中自己呢

冇玩年幾兩年，想問sion起手既爆炸弓仲有冇用

我見冇人玩sicon

垃圾職,冇人會玩
等BUFF

有無人會玩race 抽key

最少玩一場

mayhem 2weeks 有性趣 應該多怪到傻

國際服 LIHKG 公會既朋友們
3.0
我地一齊回歸啦

希望到時又有中文包用

而加有咩懶人build

3.0 BETA 未有新技住
3.0正式公開 應該會有新技

vfb 開完之後一直盾沖

無玩幾季, 想返黎想下....
不過諗緊轉唔轉玩國際服好.

最難捨棄既係台服果幾十頁倉, Skin 就無咩所謂

SEM尾多野搞所以冇玩到而家個LEAGUE,幾日後係唔係有新LEAGUE?

入黎國際服 吹下水

後幾日唔係league
係3.0 BETA 版本
你一係課金買beta包 , 一係以前課夠幾百$美金 先有資格玩
但官網每日都會抽500-1000人, beta前果一日會公布抽中玩家名單

BETA 大約1個月時間

正式3.0 LEAGUE 係 7月頭佐右

BETA包係而家個CLASSIC SUPPORTER/LEGACY SUPPORTER?定係BETA開始左先開賣

beta 包
未公佈

未拎p twitch 送既effect 好快去搞啦
已經無限地區限制。好似係
已經試左香港係拎到

冇玩成年既hc死忠留名
而家仲抽唔抽到beta key

已經試完,
都係拎唔到

留名等一陣官網公佈會唔會抽中自己
抽唔中既話, 就算了

No one beta???

no key

呢隻驚抵課金支持下啦

利申已課beta

eclipse pack 好靚 但係好貴 要食三pack

課左30美金玩下算

諗緊160定480

480 d 點數用到執笠都未用完

480差唔多4000蚊港紙喇wo

有無巴打知part2 啲trial喺邊？

開左個beta guild

pm images

vensole
just_love_popcorn

上面兩個都得

原來喺返原本d位
無野了

竟然冇人提競賽？

係咪已經無人玩

個個等3.0

追晒成個post都仲係好多嘢唔明

潛佐一輪
等3.0 正式新聯盟

3.0有冇話幾時開

3.0識玩一定玩wander

有無巴打想要beta key？
打race送左條比我

我想要呀巴打

本周宣布

留個email比我 foward比你？

有無人要？

pkpk312@live.hk
Thanks bro

sent
enjoy

新手想問下邊度有教學/起手介紹睇下?

睇下itsyoji raizqt mathil

成日lag

有冇一齊玩hc既朋友

me

玩到廿幾lv, 隻game 好似單機game 咁

乜唔係預左既咩
你想玩坦補輸出個d?

唔識講，少咗果啲同其他玩家互動既感覺，啲主城又細到唔似主城

咁你應該揀錯game玩